Bohemian Rhapsody正式預告

香港11月1日上映

Galileo~

Is this the real life?

Is this just fantasy?

應該幾大篇幅講Freddy搞基

Caught in a landslide

No escape from reality

Open your eyes

Look up to the skies and see

睇完trailer反而覺得講Mary Austin(Freddie前女友)多

I’m just a poor boy

I need no sympathy

忍到口唔唱既人多 定 忍唔到口既人多

套戲起碼講到溫布萊球場演唱會，應該各佔一半啦

Because I’m easy come, easy go

冇聲post

有聲post

A little high, little low

Any way the wind blows doesn't really matter to me, to me

太遲出世真係一種遺憾
比我早番三十幾年前出世 一定飛去睇佢live

好期待

live aid個段真係好似做到好真咁